如果匯豐跌到25蚊 係咪有16厘息？

50蚊都8蚊息，咁25蚊最少15厘以上

跌到12.5有32厘添
到時你敢唔敢買先

5蚊入囉

國家實施負息率

匯豐實現負股價

$4一年
18年話keep住派$4 until 2021年
2021 年後可以係派$4樓下

穿左青姐哭泣位先講野

Why not?
唔通跌到一個二毫半？

連登仔個個都話跌 就即係唔會跌
入得

以前33蚊咪又係咁升返上黎
大家唔應該再錯過今次機會

點解唔敢
借錢都買啦
你估跌到0咩

25蚊見

諗返起之前比被無數連登仔追奉既823同66 亦都係而家跌得最甘

利申:苦主

識野
見到咁多人開post
真心覺得係時候

死啦你作為連登仔冇話跌咪即係呢句唔成立，仲有得跌？